「置頂」 824 觀塘要人

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可
監控燈柱、侵犯私隱

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行起點: 駿業街遊樂場出發
(路線和不反對通知書有待警方確認)

公海：
資訊發佈：
文宣 gp :

兩邊齊推：

824 觀塘大遊行

觀塘破柱遊行

824 宣傳片

要人呀

今期流行
觀塘遊行

和理非定各自爬山?

無大台

推

Push

條路線會唔會短得濟
平時就咁行都係大半個鐘就行完

暫定於駿業街遊樂場集會，再經海濱道遊行，終點為九龍灣零碳天地

只去工廠區 唔入市區

所以要人多

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

觀塘應該唔批
肯定會大塞
觀塘道路規劃本身就太唔現代
連平常日子都支持唔住

721
811
推，觀塘友一定出

監控燈柱、侵犯私隱

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

824

P牌幫手推一推po

另外借位r人投票

[投票] 一句講曬，死線定做23定30

麻煩集中推呢個po快啲定好
文宣要做野嫁喇

818 行完 係時候設下死線！係死線呀！

到底條路線係點？
去泳池定零碳？

暫時終點係零碳天地，不過都要睇下「不反對通知書」嘅結果

推活動po
612
721
811

無錯，熱門冇乜活動post

721 811

824要人 觀塘見

612 721 811

屌
食得好中

push

824
824
824

燃點香港 全民覺醒

推晒所有行動post 上熱門

翠屏泳池對出開始落膠水癡磚

推阿推阿推推推

8.24

觀塘

Kwun Tong

今日行過D出口附近 見到有工人趕工唧緊膠水落地下

今晚元朗靜坐

光復香港，時代革命

Butt Yu 直接 num ha 10•1 you muk Jo! 佢哋gum L gain 10•1

上星期已經有啦

pish

認真post幫推

點解無撚晒人宣傳架屌

824
觀塘

Pish

821

721

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

ppp

文章做🉐️媽正，要廣傳，推

五大訴求 缺一不可

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

個文宣好靚

懷念觀塘M記

一定要多人

反監控！

行動post
推

反監控！反監控！反監控！

反監控

每日一推

行動post 推呀!

光復香港，時代革命

824觀塘

今日元朗 明日香港

星期六見

有冇當日行動TG?

KTL推

要人啊

推 要人呀

？

真係越睇越恐怖
推

要保護自己!

一定到

去824定825好

推！824！

推撚爆林鄭
觀塘人

求下你地推

會到 仲叫埋一班朋友嚟

p

推呀

推呀
正經的事認真做

推
約定你

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

824 824 824

工業區死城咁, 個段仲行乜鬼丫, 直接D啦

所以要多人

推推推

822 中學生集會
823 人鏈
824 7AM 機場
824 1PM 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣遊行

P牌推唔郁

Popo

機場呢

取消

下星期

有LONO!!!!!!

觀塘！！！

突發 - 824觀塘已發不反對通知書

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

去完觀塘去機場

觀塘遊行重點!!!監 控 燈 柱!!!

轉載

兄弟係九龍灣散真係要小心，常悅道成條街都係新燈柱。 果兩日發夢見到好多工人突然係到維修同整野，我見佢地安緊好多CHIPS 同拉線。 枝枝燈柱上面都裝晒CAM。

利申:九龍灣奴才

煩SHARE 同推。

觀塘警嫂大聯盟 （仇警廢青同我死撚開）

觀塘要人

要人

九龍灣見到清潔呀姐將啲垃圾桶運走晒

自推

大會呼籲大家提早出門口！！大家亦可以乘搭巴士，小巴，其他交通工具，或在彩虹步行至集合地點